26撻車問題！

我部01年大鷹150cc今日揸番工明明一撻就著 到公司附近泊低車 之後隔二粒鐘之後再撻車 之後就撻唔著 要一路撻一路比油先著到車 然後一放番油唔夠十秒到就死左火

有無師兄可以大約話我知咩事

唔該哂各位

利申 新手

無電？

我見標版粒有著

標版燈

推

火咀濕咗?

一係電/整流
一係化油器到期

新手估估下

試試撻完 呼十秒空油 run一陣架車